Arkk買左6400萬美金coinbase @342

手渣arkk 既人fat fat 了

oh shit

跌返 110 未

COINBASE RIP

佢唔買, COINBASE員工點放貨

接晒班CEO D貨

我睇到好似1240萬美金咋喎

買阿木 一鑊熟

1%佔股 算啦

買ARKK既又做左水魚

source?

點解唔係揸 coinbase 嘅人 fat fat

臭G 咪又係比其他對家搞

前後3 日買左4億美金
246m+110m+64m

大家一齊fatfat

契仔捱下價先啦, 你老母話要長線睇十年

你就收皮啦

死臭雞

不如唔好叫阿木，索性叫條廢柴啦

ark 大手入既全部蟹哂除了馬斯克

邊個話一定跌
睇長線D

呢幾日唔買幾時買？

342鑽石能量低